請移除尋人post,當時人已尋，並希望移除相關post

廣煩請移除這個尋人post,當時人已確定沒事，想刪除有關資料

自己去report個post就得
你開新post 冇用